# Редактирование учётной записи

Для редактирования учётной записи сотрудника нужно обладать правами на это, то есть быть владельцем организации или иметь роль администратора.

1.  Нажмите на изображение небоскреба рядом с профилем пользователя.
2.  Откройте вкладку «Сотрудники».
3.  Нажмите на строку сотрудника.
4.  В открывшимся окне измените нужные параметры — имя и фамилию, роль, камеры, лимит SMS-уведомлений.
5.  Нажмите «Сохранить».
